強烈建議增強加密意識

雖然香討，baby condom先係主流，
但呢度既曝光率比大家想像中高好多，
好似CSD個帖，轉頭已係藍屍瘋傳，
為左唔想手足有事，有咩重要信息真係要加密先，
特別有哂證件相呢D真係高危。
fb ig呢D更加唔好透露自己太多個人資料，
工作，學校呢d最好唔好寫，保障自己!!!

你覺得班藍屍同mon po狗真係冇人有ac咩

一定少過唔加密